點解交友apps愈玩愈空虛

傾過，約過，食過，但一冇人搵就想起前度

同感。。。。
現家佛系玩緊
只求有一個人陪自己傾計

真
雖然幾啱傾好似最後都有完嘅一日

巴打會諗起前度... 係因為未放低？
定係因為想有人陪 ?

因為你真正愛既係前度
交友app只係填補你寂寞同性慾
咩事分手

同緊幾個keep住傾左一個月到
當識下frd算唔求乜

自問自己未完全放低前一段

我覺得兩樣都係 始終係佢提出分手

愛前度 但前度唔愛

Ching 加油
每次要放低EX都係挑戰

分手到依加幾耐啦?
有冇咩原因 ?

你都加油
我其實已經冇乜點掛住佢
只係應該冇咁快再可以鍾意一個人

同你一樣。傾傾下停咗，然後又掛住前度，跟住又繼續玩

交友app 好撚廢
個撚個撚都係睇樣行先

利申： 我都係

仲掛住前度就咪玩app嘥人時間啦

因為咁岩對方就係好似樓主咁仲掛住前度 搵你黎攝時間囉

交友app真係好無聊，你鐘意果D唔like你，你唔鐘意果D就比你食

傾咗一排傾得幾好
之後就越覆越慢
有時幾日後先覆

巴打咩app
點解我遇親都係sell 嘢

空虛先玩交友App
搵唔到對象咪又空虛返

屌d交友apps全部垃圾唻, 根本只係d公廁同厹用唻搵食

你想用唻填補空虛肯定只有更空虛
以前個年代yahoo友緣人都尚算有人真心

而家所謂交友就係第一句"做緊乜", 第二句就係"出唔出唻飲嘢"我屌你個老母

喺上面好似個個除左係一塊肉之外就乜撚柒閪都唔係

未放低就唔好識人啦
人地俾個真心你 你又當人水泡

我絲黎haha

快5個月啦
淡咗就咩都
可以係原因

睇樣同睇歲數 但現實咪又係

利申： 我都係

好多時唔約就傾到冇野好傾
重新識又由頭傾過 不停loop

做緊乜 係世界級

絲打你好

係咪你張相太kam先match唔到女
玩app張相真係好重要

同感

食到個條女質素如何 點樣flirt到上床

正常的

越玩越lost

約都約唔到d女出嚟
好想約啲靚女出嚟敦倫

只係未撞到適合嘅人
玩apps 肯定
高效率過搵朋友介紹同上興趣班

我用開風景相
啱傾再算

Ching 試過上興趣班？

約過好幾個出黎 係會有拍拖既感覺
但好似換左正正常常都會有差唔多感覺
但成日你有意 對方又冇意
當人地有意 你又冇心
呢d野係咁 冇得好講
用app冇咩點了解 太快一齊 又一定拍唔長
同埋由零認識一個人 而家出去傾偈好似有script咁

Ching留個TG?

點睇女仔主動約
我同個男仔又係傾到冇話題但佢都冇約我
係咪會fade out

主動約幾好呀
睇你想唔想姐

係咪你對佢冇feel先驚咋
如果對個女仔有好感佢又主動會唔會加分
我講嘅主動只係諗住問佢想唔想出下街咁

你女？

你絲？

係高效率啲 但朋友介紹/興趣班直接就知道啱唔啱自己